學術界攬炒！HKU李嘉誠醫學院取消舉行兩年一度大型學術會議！

IMPORTANT NOTICE:
The APRU Global Health Conference in Hong Kong has been rescheduled to take place in 2021.

The School of Public Health of The University of Hong Kong is aware of the concerns of some foreign visitors about visiting Hong Kong at this particular time. As the Conference organizer, they have come to the conclusion that a smooth running of the event could be better assured at a later time.

School of Public Health係under李嘉誠醫學院

兩年一度嘅大型學術會議因應香港局勢取消，要排期到2021年再搞

環太平洋大學協會（Association of Pacific Rim Universities；APRU），或稱環太平洋大學聯盟，創立於1997年，是由環太平洋地區各國一流的研究型大學所組成的聯盟。聯盟的宗旨是「發展（會員學校間的）教育、研究和創新的合作，為亞太地區的經濟、科技和文化的進步作貢獻」。

[反共聯合陣線][品蔥建議] 現時的當務之急是建立一個內地反賊與香港抗爭人士的溝通渠道

Fc?